727 728 全世界要standby

727 728 全世界要standby

之前巴打叫我留tg 請加呢個
請聽我一言 心戰室

呢個係舊 po
請聽我一言 要嬴呢場運動，一定要智破警渣 (綜合加強版)

鑑於警渣已經發出反對通知書
擺出一副反對左你仲要黎你死你事既姿態
有強烈理由相信721 事件會重演
無警渣 999 cut 線 警署落閘 西鐵飛車/停駛事
老黑血洗元朗既事情再次出現

沙盤推演
警渣唔會出現係市中心 最盡只會守哂係村口(埋伏) 同時黑鄉警會以「保鄉違族」既原因主動出手

首先呼籲 727出到元朗既一定要出!
人數就是關鍵 齊上齊落 唔好落單

Full gear 防具 哨子 長遮
水 乾糧 電話多部

出發前要搵定伴 所有人要做到齊上齊落 元朗同朗屏西鐵站都有多個出口 係有被埋伏既絕對可能!

有車既朋友
要 standby 突發事件義載

消防 救護 孔武有力之士
要 standby 以防官鄉黑主動出擊

同住屯天元既人保持聯絡
確保最新資訊流通

外置充電 電筒 充電線 急救用品
無論出唔出 都要準備定應該突發情況!

有反對通知書會點

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

726 機場（和理優）/ QEH 中大百萬大道 （和理 靜坐）
727 元朗 （和理哭 悼李鵬 祈天父原諒64罪行）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

今日元朗，
聽日香港。

時代革命！
光復元朗！
光復香港！

727一日遊專業推介
野餐: 元朗公園百鳥塔
美食: 大馬路/輕鐵沿線
商場: 元朗廣場/喜利商場/Yoho Mall
手信: 老婆餅/蛋捲/茶果

夜少少先入到黎掃街

重要 推！！

幫推

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post